ACG文字格劍區 (48) 人地都講明搶都仲要支持

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

Reference

井狗. (2019, April 10). LIHKG動漫台ACG區ban圖精華有露點,繪畫兒童露點圖. Retrieved April 16, 2019, from

[井語錄]
掘緊有無ban圖
人地都講明搶都仲要支持
再玩就出手
又要學人搶又要叫人停扮咩
佢陰我
咁鐘意玩又re多次
再覆唔好怪我
次次都係你地玩野先
佢要我停覆完佢再搶1001我會報復
條友陰我所以我唔會再放手
XX:XX起所有再覆佢果個將會開始狙擊
再覆佢post就唔好問咩原因
要嘈因為你地
我計好晒40日左右應該可以推完比你開但有條友99X要玩野叫我停一復條友就去搶
扮夠味每次都叫人去開
陰人就得?
今次我唔會再忍
關你地咩事每次都要叫我放手 好煩
我只要佢刪曬全部XXXX姐有幾難？

以下係錯誤示範 大家唔好學 thx

（真。48回）

食緊嘢開 將就下

會員重覆po幾時搞

...........

Siu4

原諒你

adman成日視而不見，幾時先認真處理問題？

我都想知道

異色瞳

今期奶腳

今期老婆

#198309刻意重複post，幾時刪？

重覆自己都計咩

積左成堆galgame未清點搞好==

井台主話計就計啦

佢惡曬？

Sem break got a plenty of times

係
24小時mon撚住你

條jer會壞死吧

走啦 又想搶=.=

異色瞳 醉愛狂三 最MK係佢

井狗不願面對喔

Lm

個人都壞左 ok la

明明已經谷左6日精
點解個樣仲係又毒又攰咁==

改名未
中野二乃(時崎狂三)

忍住對身體唔好

收到風等緊30日

咪屈

轉完冇耐又要轉？

Asso 升上嚟都係好人
例如midterm final 都被我抄

戀瞳癖

逃犯條例meme

唔係我特登忍
而係搵唔到時機打…

3秒都搵唔到?

唔好以己度人！

林奠咁撚好打驚乜！

3秒係咪比多左D呢?..........

小妹打得太多陽萎左可以捱十幾分鐘

老賊今次d插畫唔會再出事啦掛

玩don’t starve訓練下比歐盟入侵之後嘅生存能力

第一日都過唔到種人可以點做！

我半個鐘

Ging

人x人外都幾好睇

sick ball

念力打丁咪得囉

呀邊個邊個=.=
見telegram有人講蒼之彼方中文好似眾籌緊-.-
官網都更新埋:

正
真白bb

殘體中文，佢唔係比大陸人玩下話

但要買埋周邊就要steam特價忍手……

會做埋正體的

是成人遊戲不？

是

屌
突然想買部iPad 睇漫畫
手機睇到眼殘

hikarifield正常都做埋正體中文=.=

彈爺

原來又開左個

屌有排等

6月先有

魔魅長髮look好撚好丁

對

十分感謝，這是一場精彩的對戰（ありがとうございました、良いバトルでした）

短髮好一般

彈爺好撚型

最後犧牲真係好撚偉大
為咗全人類犧牲好撚有型

快啲俾個good end彈爺同魔魅啦

我條仔

魔魅變左寡婦啦

彈會翻生

明明漫畫冇死
動畫就死撚左

盲撚左 點算

搵蘿蔔安慰

好眼訓

訓

未溫曬書

天才波

已經炒左五科

咁即係唔介意炒多科

好介意 會更唔開心

唔開心都係一陣既事

攞唔到個degree就一世

都係遲一年姐 邊會一世=.=

Year 3冇得re 趕人走

gum on9?

張個degree降級做diploma 西你走

慘

rubbish school =.=

沒有垃圾U

只有垃圾人?

垃圾邊緣人

原來是咁

學校一年比一年多人 唔稀罕d垃圾

當初唔揀呢間咪好

都係求其揀個排名唔錯嘅學校

中伏

合法購入蘿蔔

碌下ig
有d感慨
有好多合照
但好少會再見返

高中先多post 相
結果高中識嗰班一個都冇留低
反而初中仲keep 到

Mk先用ig

小妹用嚟追球星==

得高中三年脫咗毒
臨尾重新投回二次元嘅懷抱

中學畢完業既有幾多會keep住聯絡

小妹新人
よろしくお願いします

十隻手指數得哂
但依十個唔係高中最friend 日日一齊玩嗰d

留意到五等分啲fan屎特別鍾意老婆A(老婆B)

你有咩問題？

[老貓燒鬚] 今次真係好似比人hack撚咗

有陣柒味…

毒撚一季轉最少一次老婆
利伸冇轉過老婆

呢個post有2 3 4
1 5仲未出現

我俾人用咗呀，已經叫唔到中野三玖

因為冇人要

未出現姐
可能有人鍾意短髮掛

完了sem不知有甚麼事可以幹

打j

打了
今天j了自己

嘔心

請誠實地面對自己

我沒有J過自己

正哦

999廚準備銀包未？

蘿莉不了

咁我蝕底少少要左佢

隻黑絲色怪怪地

俾小黑我ok?

無人同你爭

你地食得咁偏

黑人嘔心

依家啲蚊狼撚到 5分鐘1隻腳4dat蚊爛

唔出街 = 冇事

你24小時開冷氣？

唔好講笑
我個frd 真係一年365日冇停過

我唔駛涼我部電腦都要==

==

好有錢

佢真有錢人嚟
間房大過我屋企

究竟做有錢人係咩感覺

everything is唾手可得

佢屋企好似有遊艇
不過唔係住豪宅區
打扮低調 毒撚
久唔久聽佢講佢要出去應酬

屌牛牛

牛歡喜

屌西都算
佢屌屎眼…

一隻牛得一塊 煮完仲要縮水

死ser?

Rubbish potato server

老共hack緊入嚟

連狗會保我地吧

你自求多福吧！

屎 全部都係屎，呢獲真係遍地黃金

Shit!

仲有人睇個powpow嘅咩

要反嗎？

回哂塘了

隔mon有味

-.-

超次元戰記？

是的

好玩？

好玩

打丁

依張都打到？

毒撚ff之後既劇情

創作力同幻想會嚇你一跳

午睡完
精神

出咗2次

薯仔ser係咁

.....................

食咩好

飯

Ok

是4P的預感！

我屌

預備犯罪大軍

蘿莉控幾時死?

支持

邊條仆街蘿莉控仲未死

U

屌你老母

佢陰我

食黑肉蘿莉最大罪

Stop la 小黑是最可愛的女孩

問木支那櫻

人究竟為咩去生存？
做人做得咁痛苦，點解仲要繼續落去…

6月9號！

腳痛

為甚要受苦痛的煎熬，快快走上歡笑的跑道

為左自己想做嘅野而生存

剩一分熱仍是要發光 找緊美好

從前現在，過去再不分
紅紅落葉，長埋塵土內

及早解脫，未嘗係一件壞事

So cute

可愛到不得了

人造御子仲正！

少主最可愛！

餵人造御子食柿
把聲堅正

少主送荻餅嗰陣嘅互動真係正到不得了
想抱返屋企

竊聽

學生妹

你動物台樂觀sir 黎
點解變到咁

well…

人不可能時時刻刻斬樂觀吧

都

挽留曉sir

開始懷疑人生，要持續進修先有出頭天…

relife…

冇得加人工？

支持
人總需要勇敢生存

每年先加嗰少少，通漲都追唔上

工作不認真所導致吧

享受過自由，無辦法再接受束縛…

我覺得唔多關事…

其實你做緊邊行

香港有幾多人加薪跟得上通脹…

講出嚟驚自爆
都幾易認

公務員

逼科 好似係

我想肉眼睇一次真人著連身裙

叫你條女著

左右手不用穿衣服

染唔染返個黃毛好呢

你以事業為重姐

社交圈子極細
所有同學一畢業就無再聯絡，返工又對住d閪人

唔知由幾時開始，我淨係得返我一個…

中同都冇？

返工返到懷疑人生都幾慘
有無諗過去返自己鍾意既工

你仲有#台主

中學先最多洒肉朋友
每次搵親我都係問我有無錢借，蠢得過每次都借…

不過好彩有d有借有還

噢…

曉sir😭

不要再說了

飲酒真係好辛苦
點解d 人會追酒飲 酗酒？

同朋友飲會開心（好似係）

酒苦
人生更苦(食煙emoji)

飲咗半杯頭都痛埋

🤒

甚麼酒

紅酒

第一次飲酒飲左一小杯即刻去廁所lur返出嚟

咁渣

紅酒好難飲
飲過一啖就無再飲過

每次飲酒都係咁
半杯都頭痛
好廢

酒好好飲喎

唔飲得就唔好飲啦…
我嗰次之後都冇飲過酒

味道可以
但飲咗半杯就開始心跳加速 頭痛

唔知你幾時俾人拘捕

真

@#
又多張cap圖

6月中

駁唔到

出席家族飯局好難避
平時同frd 就佢哋飲酒我飲水/可樂

啤酒我覺得好飲

畀人拉之前 post多幾本

咁誇張
我都未試過

利申：飲酒最勁果次飲咗2罐大既啤酒

loli 異種 furry 扶他/偽娘 任君選擇

何而解憂，唯有杜康

我反而家族飯局無飲過
剩係會應酬朋友飲少少

要晒

啤酒 = 垃圾酒不服來辯

我窮人冇乜味覺

啤都難飲？

逃犯條例無咁快過喎

我都覺好誇張
跳到有d想嘔
兩邊太陽穴好似長期俾人壓住咁痛
半杯0nly
唔抖返廿分鐘肯定飲唔埋淨低嗰d

我唔飲我老豆飲
聞到陣味都反胃

飲完個心跳得真係好快
太陽穴反而無事

華為自研系統堵Google 蘋果工程師曝「真相」：等於直接放棄市場

台灣妓者

#最近出post量少咗好多
人之將死？

好羡慕人哋千杯不醉
我未醉過 因為一杯都未完整飲過

有冇人睇過此花亭奇譚

迴光反照

時辰未到

柚子

好似上年睇過
幾好睇
畫風又靚

套野好甜

拎自己個肝較飛有咩好羨慕

想知呢套最後有無出過h漫

咁想劈到湯咩

第四集生蛋
仲有有鬼

可以試到唔少cocktail
飲過長島冰茶走cola
離開餐廳至返到屋企嘔咗不下三次
第二朝喉嚨發炎失聲咗一個星期

fucking furries

動畫做得好過漫畫既少數例子

冇睇漫畫，漫畫做得唔好咩？

動畫有汁過下 再舒情多D
特別係導盲犬同盲人果集

每季都要去花園DL 一季既歌好麻煩 點解冇合集

你全部都down?
我都岩搵d鐘意既先down

通常去到BDRip先會有合集

好似鬼滅咁，而家都係出得op
Ed未發售
插曲更加唔駛講
所以都係要慢慢等

DL曬 再聽邊D岩 通常一季有4X首係岩聽

Gay佬台嗎

幾有趣
好少依d 分享

您現在聚腳在格劍區內

不了

有D動畫係咁 好正常
甚至播晒先出ED

yes
你身處於格劍台

又真係幾好睇

有d插入曲永遠都唔會出

頂 醒左訓唔返

color capsule

最近成日係咁
朝早八點幾就會自然起身訓唔返

打個丁就瞓到

互屌

個人平瞓，手掌向上，鼻吸氣4秒，閉氣7秒，呼氣8秒
包你一分鐘瞓著

做慣社畜果陣係咁

我未返過工…

禾刀系

小妹好幼的==

收皮啦！收皮啦！

好快陪你一齊做社畜架啦

畢業去旅行先好做嘢…
如果唔係唔知幾時先有得去…

學曉sir咁返工咪唔洗煩囉

咪下星期同同學去=.=

要做到好有上進心，又要唔好咁出風頭搶人個位

想棄game…

放我入喼，ok？

課金買學位upgrade pack is ok

天使降臨我身邊出咗OVA！

old news is so 唔識串

課咗金仲要爆肝先得

not ok

肥婆

ケチ！

yes i am

agger but respect

無記錯你係去日本？

懷舊

睇過動畫第一集就棄咗

台灣？

Jaga

agger

依加課邊間最抵

終於食完飯返到屋企

正

講還講，點解要post圖

估唔到各位好依味嘢

屌你地鍾意煲老藕都唔好貼出黎啦

某會然表示：勃

會員#135110星辰貼bam圖幾時處理?
adman肯做野未?
00:35起所有再覆佢果個將會開始狙擊

ok

立............

六十幾歲喎

你重口味開

why not 你gay都接受 唔接受六十路?

全部都唔接受

又傲嬌=.=

得我啲幼幼是傲嬌 我唔是

ok trust u

他滿口謊言吧

yes

婆照

從不說謊

55

唔好信囉

66

早睡早起身體好

推埋最後一條線 訓得

Freedom as Autonomy

圖透

劇透仆街死

圖透=劇透
劇透要ban吧

得啲死毒撚連啲無劇情卡通都嬲…

已經睇左，唔洗驚劇透

Ebb 未有

果然還是純愛最好了

貼上幾集又坐時光機，近期又劇透…

含柒啦

以前鍾意純愛
而家鍾意ntr

出左成日都未睇==
駛唔駛等埋個孫出世

大哥哥嚇親小妹了

睇ntr嗰陣會代入被ntr條友到

咁都叫劇透

。。。。。

咪臭系

一開始代入金毛
慢慢代入條仔
最後代入條女

花園有=ebb有

Ebb已經冇用
之前睇片load極都load唔到

其實係香港部分isp個routing問題 不過我估都係比唔起錢租線多
pccw hkbn冇事
台灣isp更加係世界級。。。差

比人插？......

Hkbn都睇唔到

唔好屈，我唔係4gaylo

HKBN狗也不屌

即係cdn冇cache 死症黎 冇得救 睇彩數 之前有人睇過咪load到囉
ebb玩到去咁既層面，多多錢都唔夠燒啦
老翻玩到咁既層面，我諗真係五隻手指數得晒
仲要做埋precache既話 執柒左佢好過啦 成日同佢地咁講

諗去邊。。。代入條女呀嘛=.=
定你係插人果個

賢者時間

駁唔到 pccw都係
有錢拉專線好過

繼續訓

一弦定音里和嗰pair 真係好正

婆爆

。。。。

你最愛

唔愛短髮

生無可戀?

生毛可戀

即係你冇毛...

白虎

灰

中大生Quit Hall日宿舍鬧事一地雞蛋漿 女宿生忍臭味主動清潔：擔心宿工辛苦

@DVDxxxxx

其實LOL有咩咁好玩，一直都唔明點解有人會玩LOL, 甚至玩到個人噪曬都仲要繼續玩

第一排

標準答案：有fd就好玩

咩驚都係咁

M記個蝦堡都ok好食

冇fd?

大學生 ha

有fd玩嘅話玩dota2好過
可以將自己隻人仔比人控
仲可以小地圖畫畫

間間u都有柒頭
一大：jj拍臉
中文：this
UST:訂完食物唔要
PolyU:前日搭車開香檳
City:反枱
Bu: 塵爆
LingU:唔係U

同fd玩玩minecraft 都開心啦

Edu又然

✌Peace！✌

係喎edu都係ugc 唔記得了

有冇人都食過

月尾了
屋企食飯雞都得返半隻
仲有成個星期點捱

一齊捱

問人借錢

朋友講錢傷感情

凈係識食25蚊餐

Y==?

想佢快d出三文魚
題外話：琴日食完蝦堡之後今日就發燒

Wtf

I大最勁

青大係咪你睇場

出街好貴

媽媽煮咩=食咩

以前中學已經係 食野飽到肚已經ok 依家俾碟A5和牛我都覺得冇味

#391

依家食緊大家樂，明晚去試

我都認為食飯食得飽肚就ok
但久唔久都會去食下好野嘅

不錯喔
大家樂吃了什麼

Repost 我吧

對食冇要求
去旅行都係醫肚算

湯鍋小菜套餐：
鹽燒鯖魚+排骨湯鍋

no 係四驅兄弟睇先岩

有圖嗎

發覺ching你成日都貼我出黎
你係咪妹控

手機上連燈upload唔到圖上黎呀

今天吃了波仔飯當晚餐

有圖嗎？ 是什麼餸菜

佢反39第一人

反埋5肥

gay is good

Is less吧

咖喱豬扒飯
仲有廚餘你要唔要睇？

不太好吧

係呀，顯示圖片上傳完成後，但張相都無upload出黎

見到#135293想幫女人揸車平反

呢個係我黎 請撤

一場姊妹唔計較吧

我平時都係用手機up圖==

順手撤埋我果張

亞洲+老+女人 = 道路殺手

我準備考 挽回女司機形象

邊度考幾時考
等我迴避下…

公路炸彈

5ho

公路

依家又upload到，條魚就食哂，依家享用涼瓜排骨湯鍋

好吃嗎？

OK，唔錯 今日條魚整得幾靚，魚皮趣卜卜
湯鍋都唔錯，涼瓜甘而唔苦

大家樂打手？餐餐大家樂

大家樂=窮人飯堂

有啲垃圾地方係得大家樂揀…

大家樂good ar

呢個是早兩日係美心MX.食既焗白汁豬扒飯套餐

快餐店食評

無辦法，要儲分，一星期要食5餐

白汁不吸引喔

白汁攞嚟整雞皇㗎嘛

有地點未？
我果日要回避一下

是傳說中的很大唷嗎？

12月先...
不過好快學車

對，貪佢有什果啫喱送先叫黎食

喂

童心未泯

咁仲可以安心出街一排

其實都幾唔唔抵食
前幾日經過百佳見到急凍鯖魚柳30蚊4件(好似係)

收到4000 又可以吊住條狗命

咁快！

幾時收埋澳門果10000

咩黎

澳門派錢

屌啦-.-

唔係澳門人 點拎...

明明有哂印象但就係搵唔到

腳交最有趣了

一揾代購就係咁買嘢
求屌醒

申請破產就唔駛驚

交晒D錢比我is ok

買goods 買到破產

唔想用錢餵狗...

養狗is ok

What is it

JK

好想被佢壓住

照貼

gchi你貼

唔貼G

又逼人打丁

一日一丁是常識吧

咁貼法一日一丁都唔得

想吸乾佢血

想母女丼

好似好好食咁…

想喂俾佢食

嘔心！！！

想奶

22歲女仲係處

一時22 一時18=.=
即係幾碎?

加埋除2！

5six calc

俾人話講嘢好短

睇錯野

垃圾狗心邪

你肯定短

agger 駁唔到

都冇 何來有長短之分

btw講野兩句起三句止咪算囉 講到重點咪得

.............

D朋友反映返俾我知
以為我唔想同佢哋講嘢 但其實佢哋講咩我好留意同好想傾落去

BAM

靜靜地聽佢地9up=done

all bam?

屌 放棄 唔expose出黎 係入面寫算 dllmch

要bam 仲要post錯唔係husky

講「啱呀」咪得囉

諗緊有咩方法可以show interest
因為唔止一個人咁講....

井台主實會repost曬你地班仆街，你地今次仲唔冚家產？

你搵張husky撚出黎睇下?

Google it

驚驚

全post 抄斬 冇得留低

係女人先咁多野講 應該係

男人會話：得啦夠啦唔想知啊 聽啦好嗎

真
我嗰科仲要8女2男比例
個圈子d女人好多嘢講

多女

上未

井台主或成為最大贏家

溝完佢再溝埋佢啲fd

有咩會三口六面講出嚟
直接叫佢Stop la 冇人想知呀
跟住通常一句屌你老母 咁就會解決

唔怕 殺左我 仲有千千萬萬個我

cry了

唔敢叫班女人stop
唔想被欺凌

女人真係麻煩

u add oil 咁抄牌未

放假放到好撚悶 又冇錢去旅行
又要搵工

唔想搵工做==

又冇錢去玩 有咩計
係屋企又悶

還是家裹好

有咩做 悶到痴線

瞓
Ps4
漫畫
動畫
Loop

冇咩動漫想睇

屌你老母去酒店食塊牛扒食到一肚氣

睇下新番
花師奶
又一日

咁佢又真係半熟喎屌

打下機

打番十次八次咪得囉

笑到我

打得多都悶 成舊廢柴咁
人真係犯賤 返工返學又要放假，放假又想返下工

後者

一日返兩三個鐘其實可以
kill time之餘揾返餐晏仔

廢青更好吧

駁5到

要金錢傍身吧

銀行還有錢吧

炒股票用 郁唔到...

可唔可以教me

成副身家得番8000 食屎咩
買樣野都要諗過度過

嘩屌rich到

連登定律
熊市都可以燈到變牛

咁都rich 冇野呀=.=

有麵仔 唔洗驚

原來個個都係rich 7黎

我窮j

原來咁有錢

好葡萄

你去台灣食女wo...

冇零用錢
唔返工等食風
生活迫人

用晒成副身家去-.-

Rich先去旅行

落唔落club

咁淫賤

覺唔覺近呢十年書局多左好多好多吹水廢書

真
好多乜乜十大法則嗰d書
十足十content farm

而家呀豬呀狗都可以出書
講起呢啲垃圾書
諗起劉馬車屌大j嗰本書
整本如何製造馬車

仲要放門口位
Hot sales
要幾0n9 先會買？

大把中學雞買啦

原來我都有份助長

笑撚死
揾到方法解決未呀

其實冇睇過本書
屋企買咗好多書
最後都冇睇過 就咁放咗喺度

交配=人之常情

你埋土
你熟啲

最有印象係失戀嗰陣買咗本講絕情嘅文集
結果睇到想喊

失過戀

下有咩人未失過==

單戀都計失戀

y唔計…

我未
我女朋友失左蹤廿幾年

好撚淫

以前連女神都無？==

有錯請講

gay

有失過戀 真好...

agger 佢地現充

去台灣食女 冇手尾跟咪仲好

Save jor

由你把口講出嚟特別難聽

？

會唔會有病

yes ar
你又知我想點既-.-

你A(N) N >= 1

我真毒

帶套咪得

會唔會包廂

又迫害我毒撚

u pay me 包?

袁木好誠實 李鵬係我地最偉大嘅領袖 微積分係真毒

同fd夾咪得

ok收返埋

好想除咗佢件嘢

cosplay = disgusting

不服來辯

cosplayer都是好女仔

走走地光

勁嘔心。。。

poor
u guy rucj

嘔心。。。。。

勁可愛

去旅行會唔會無啦啦比人掉低 bully

【唔係馮盈盈】Fufuying IG開火怒屌HKCC臭雞勾引佢男朋友

原來唔止我一個睇咗怒屌HOCC
心諗做咩屌我女神

正哦想同以前的fufu性交

對 fufu很漂亮

你不是撐魚蛋的嗎

魚蛋比fufu更正 更漂亮喔

可惜她們都被其他男人三穴中出了

會

唔係咩?

魚蛋最正

stop la

咁點算

魚蛋>fufu

雷姆

人靚 cos咩都靚

5g
Loneliness knows me by name

情侶做愛做的事有咩問題?

要開post問點算
貼埋人哋出嚟
公審佢

你唔知又點 都係發生左既事黎

ok
比定你張相我先?

唔係點借刀?

圖呢?

文匯報訊:「連登仔」組隊落區反修例 打卡兼溝女

文匯都要出手

要出動到報章抹黑一個討論區

01登

連登已經咁多中國五毛狗都仲要抹黑

瞓覺吧

噁心

可愛

考完試未

淨返一科 兩個禮拜後先考

咁唔溫啦

今日放左日假休息下

原來我個妹5年來無還過學債，收到侓師信

仲有兩星期休息

EG

你比你阿妹食夾棍 係我就執你阿妹幾劑當賠罪

系我就買佢落火坑

聽日就諗住開始

自欺欺人

緊係自己執番幾劑先

亂倫犯法

之前嗰幾科早一個月開始都係衰 最後唔可以再衰

唔差在衰埋佢

犯法又點喎

再唔係帶佢去德國都ok

捉桐乃去

weak了 9點起身

你沒有桐乃

瞓唔得幾耐

綾瀨更好

點解呢個世界有蚊呢種生物

靠一科拉返曬所有

飛機必須要打！還要往死裏打！！

早

早晨呀

又是社畜的一天

你沒有綾瀨

wakey wakey

下post叫咩好?

Admin唔該處理下不停搞事既id1402

你除左上網恰人,搵人玩仲識咩?
我起碼都考完會計果堆卷,有牌
雙失?我今年成年都為左專登去讀同考海外司法試
你地事實係wo
抄post咪中左重複貼文
條友又推post la
係咪扮睇唔到？
人地擺明搞事你又扮睇唔到
唔係支持創意零分只係copy又點會咁
話人抄果班接直copy有咩資格話自已有創意
果條友又推又重複

新一批^^

Good morning

唔早了

十點很早

要好似番學咁早醒

再次起身
我覺得要改改生理時鐘

。。。。。
亂左好耐了
dead soon

that very good

每次睇巨人動畫都想人類嗰邊輸到仆街
最好全黨死清光

黑人

16:40

有咩問題==

1652

大家停推post